90後普遍人工

1-3萬？

50k or above, 未計discretionary bonus

連登仔個個Fg都40k啦 你講乜撚野？

50k起跳是常識吧

睇下9幾出世

90-92 呢班都出哂身
唔講超級連登仔啦

正正常常大學畢業做左5,6年野
起碼都去到中層既位 30k 走唔甩啦

屌 個個有常識咩

第n屆人工吹水大會開始